cyberchondria nieuzasadnione wzmożone martwienie się normalnymi objawami spowodowane przeglądaniem wyników wyszukiwania lub piśmiennictwa w internecie może ona być traktowana jako zaburzenie neurotyczne lub odmiana hipochondrii zobacz też zespół studenta medycyny